昨晤政協人大 報道指林鄭表明一定不辭職 免為中央增添麻煩

一定不被批准辭職 免為中央增添麻煩

蕭生:林鄭已遞辭職信